五個月同五十年

如果俾你揀，衣食無憂，想做乜都得，但得五個月命。同埋五十年命，但可能要憂柴憂米，你會點揀？(留低你嘅唸法啦)
我寧願煙花般璀璨五個月
細細品味生活各種滋味

享受5個月同折磨50年

有人話應該享受過程，咁依家俾五個月你隨便享受結果。仲會唔會有人會揀五十年拼搏同一個未知嘅結局？